Documento gerado sob autenticação Nº YGQ.014.169.TPS, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10610                  de  26/11/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°58654,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA
INFORMAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, EVERTON MALHEIROS FAVA DA SILVA (Siape:
1895770 ),  para substituir   ARTHUR BOOS JUNIOR (Siape: 0351338 ), Diretor do Departamento de Segurança
da Informação do CPD, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do titular da Função,
no período de 16/10/2019 a 16/11/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 32 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
